想買啲香港手信比個鬼佬朋友，有咩選擇

蛋卷

牛肉乾

合味道 保濟丸

午餐肉

tvbuddy

五香肉丁
再送埋包公仔麵
叫佢撈埋一齊食

念慈庵枇杷膏

tempo紙巾
川貝枇杷露

係俾 啊肥絲

整支白花油
前排新聞好似講d鬼知道白花油係好野黎

叉燒飯

港女

tempo

有間野專賣香港特色精品
係CWB 唔記得咩名
我個陣都買比外國FD

唐太宗活絡油